[行動策略]點解魔警看似越戰越勇？前線勇武有必要改變策略嗎？

本人發現勇武存在一個值得商榷嘅問題，就係"勇武往往一本通書讀到老"。何解？
大家有無發現，一直以來每次遊行，和理非撒退中或撤離後，勇武手足就一直同D狗抗擊到三更半夜。呢種做法無形中係幫狗賺OT！
大家有無諗過，將勇武"斬件式"來進行？亦即係分段進行，不要連續進行。
點樣操作？例如: 下午六點開始勇武抗爭，六點半魔警出動驅散，勇武手足散走，八點魔警撤走。呢個時候，勇武手足不要立即返回集結，而係應該不定時返回。比如有時相隔二小時，有時相隔三小時，有時甚至不返回，有時半夜三更突然又出現……
總之，就是神出鬼魅，另類be water！
有何優點: 1、減少魔警OT時間，也就減少其收入; 減少其收入，也就降低其鬥志。 2、神出鬼沒，令魔警捉摸不透，精神時刻處在緊張崩潰邊緣，降低其戰鬥力。3、勇武手足一邊抗爭一邊休息，有利於持久戰。

名位意見如何？請盡情討論！

光復香港！鬥勇鬥智！

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

同意，咁先係真正be water

D狗有時都入返狗竇食個飯, 以逸待勞啦

但因為我地行動上無大台, 好難夾定幾時出現幾時唔出現

理論上係好, 但無指揮, 好難做到呢D 高配合度既行動

因為散咗唔知其他人會唔會返嚟，同幾時返嚟

陣地戰死守難聽D講係送頭，勇武拉咗2000個但對家 0 損失

好好保護強勁裝備的物流路線
已經有幾單新聞，強勁裝備俾🐶發現左

同埋可以的話，現場合成（當然裝備可能會弱化左啲）

日頭記者已經搵夠料
夜晚繼續都唔會搞大件事

唔明點解唔散水
明明就高風險 冇回報

你講嘅都係技術性問題。呢啲技術性問題確實存在 。點樣克服？生人自有妙計！大家不妨諗下計。比如: 勇武手足應盡快"小隊化秘密化組織化"。建議每小隊限10人，隊員必須"互相認識"或由"相熟介紹"方能入隊。每小隊"選出"其中一位成員同另一小隊其中一位成員進行聯絡。每次行動都由呢位成員作動員同傳達信息。你諗下你憂慮嘅問題係咪就此可以解決？

你講嘅確實係！但係如果唔勇武抗爭又畀唔到壓力政權。應該係: 乜嘢時間需要勇武抗爭？乜嘢時候唔需要？而唔係次次都要。呢個先至係問題嘅癥結。